Rimworld Beta 18 出左冇人講?

更新內容：
- 沼澤生態：熱帶、溫帶、寒帶，並在各生態追加新植物
- 新事件：隕石(可挖礦)、極光(好心情)、龍捲風
- 新任務：和談、難民、劫獄
- 故事化戰鬥：近戰重製，戰鬥會生成一系列訊息，例如打、閃、揮、擋，藉以生成更豐
富的故事
- 研究更改：近戰武器、槍械的研究被分成許多階段，突擊步槍會比左輪需要更多研究
- 新家具：睡袋(可移動)、梳妝台、邊桌、各種新尺寸桌子

- 新任務特殊獎勵：
-- 靈能發射器
-- 納米電池
-- 無限化合反應爐
-- Techprof subpersona core(超級AI核心?)
-- Healer mechanite superdose(超級治療藥?)
-- Resurrector mechanite superdose(復活藥?)
-- 軌道轟炸瞄準器
-- 軌道雷射瞄準器
-- 面具
-- 部落頭巾
-- 反曲弓
-- 部落獵人
-- 部落重弓手
-- 部落狂戰士

- 新世界地點事件：休眠中的機器、動物突襲、敵人突襲

- 新精神崩潰：
-- 到處嗆人
-- 特定嗆某人
-- 到處亂砸東西
-- 在臥室砸東西
-- 悲憤：朝囚犯一陣老拳，但不毆已經倒地的人
-- 戀屍：把屍體挖出來擺到桌上或多人路過的地方
-- 過度抑鬱：癱瘓在地，數天後恢復
-- 劫獄：隨機釋放一個囚犯
-- 屠宰：定期殺掉某個動物
-- 謀殺：瞄準特定小人或囚犯，用近戰武器/拳頭不斷攻擊，直到死亡
-- 獸化：活得像動物一樣，你可以調...不，馴服他，讓他清醒過來

- 精神鼓舞，小人心情特別好時的獎勵：工作加速、移動加速、命中提升、貿易加成、徵
人加成、手術加成、藝術加成
- 世界上的湖泊、山脈、海灣等將會自動命名
- 高山地圖有時會生成洞窟地形，生長著特殊的植物，以及一些蟲巢
- 新增故事種類，讓遊戲紀錄更多事件，並使藝術題材更豐富
- 作物枯萎不再是一次全滅，而是漸漸擴散
- 太空船更大更多零件
- 旅行任務追加最終橋段：不再是到了就結局，地圖會產生一個完整的飛船，你必須花幾
天充電，並守住數波突擊
- 太空船建設改成需要某些進階材料，有特定的科技樹與製作方式
- 手槍分成左輪與自動手槍
- 爆炸艾洛普可擠出化合燃料
- 化合燃料機，可用化合燃料發電
- 迫擊砲重製，炮管可以裝各種彈藥：爆炸、燃燒、滅火、反粒子(高科技彈頭)
- 季節會依照海拔高度合理分配，不再是都一樣長
- 警告標示與音效更合理特定化
- 可以放逐小人了
- 細部調整、修正、更改...